{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018543",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "하츠베이커리"
    },
    "text": "当日生産された新鮮なパンやドリップコーヒーを販売するハーツベーカリーカフェです。 本カフェは生放送ツーデー（プリンセスバームパン）に出演したカフェで、毎日09:00から22:00まで運営されています。 駐車場（バレット）が可能で、メニューにはブドゥルシオパンが3,000ウォン、プリンセスバームパンの30％の価格は4,200ウォン、プリンセスバームパンの70％である価格は4,200ウォン、公州栗パンの30％である価格は 3,800ウォン、パツあんパンの70％の価格は3,800ウォン、小豆炊飯は7,800ウォン、クマシュブレッドは7,500ウォン、クラック塩パンは3,200ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハーツベーカリーカフェは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ハーツベーカリーカフェは毎日09:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ハーツベーカリーカフェでは何を販売していますか？",
            "answer": "ハーツベーカリーカフェでは、当日生産された新鮮なパンやドリップコーヒーを販売しています。"
        },
        {
            "question": "ハーツベーカリーカフェには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ハーツベーカリーカフェには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ブドゥルシオパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブドゥルシオパンの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プリンセスバームパンの価格は何パーセントですか？",
            "answer": "プリンセスバームパンの30％の価格は4,200ウォン、70％の価格も4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "公州栗パンの値段は何パーセントですか？",
            "answer": "公州栗パンの30％の値段は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パツあんパンの価格は何パーセントですか？",
            "answer": "パツあんパンの70％の価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆炊飯は何ウォンですか？",
            "answer": "小豆炊飯は7,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クマシュブレッドの値段はいくらですか？",
            "answer": "クマシュブレッドの値段は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クラック塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "クラック塩パンの値段は3,200ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 360
    }
}